[秒經]一人一份聖誕會送嘅禮物

我先 藍罐曲奇

無禮物

新奇是橙

沈默是柑